【輸出革命】為牆內朋爭取勞工權益，十月一漲工資！ 【長文慎入】

請連登仔踴躍廣傳呢個活動，無論係Facebook，Twitter，YouTube，抗爭現場，牆內（容易被ban），乜野渠道都好，要發大來做，因為畀到我地既時間已經唔多。

記得曲線！！

大陸最大的問題是不信任，死都不可能有香港一樣的相互信任，所以遊行，大規模集體抗議是絕對不可能的。
大陸最大的問題也是恐懼，想像一下香港遊行時遇到大批軍警帶著機槍，他們殺人沒後果，那裡沒有一個記者，沒有一個攝像頭，沒有網絡，這種恐懼，大陸還要深十倍。
大陸最大的矛盾是財富的矛盾，他們最大的願望就是賺錢，用錢買房，買一個繁衍後代的入場券，因為沒房無法結婚，孩子也無法上學，人類對於後代的渴望有多大，買房的動力就有多大，為此，他們需要每週6天努力工作，剩下一天也要隨時待命，工資僅僅是3000-6000，大陸一碗過得去的面是20-30，他們一天的工資5碗麵的錢。
他們要用5碗麵的錢，去養活自己，還要考慮房租或者房貸，還要養孩子，照顧父母。
大陸每個人最大的動力，就是這些責任，照顧家人的責任讓他們拼命工作，顧不得其他一切事物，他們不在乎新疆，不在乎西藏，更不在乎香港，因為他們時刻面對的是生存問題。
在大陸能調動每個人積極性的，只有錢，只有錢。
因為，大陸沒有任何社會保障，沒有錢，他們只有看著年邁的父母慢慢病死，沒有錢，他們只有看著女友或男友默默走開，錢就是親情愛情的保證。
在這種背景下，任何外部事物，都無法讓他們分心。
在這種恐懼中，在責任的要求下，每個人都是互害的，互相陷害，互相害怕，在生存受到威脅的情況下，他們並不是一個擁有高追求的人。
一個大陸的協警，只是政府的短期僱員，月工資3000-6000，就敢把一輛自行車扔到正在行駛的電動車上，造成電動車主當場死亡，因為是在執法，他沒有任何後果，這就是大陸。
所以，在不信任，互害，以及養家的情況下，他們是無法被錢以外的事情分心，是無法被外部力量組織起來的。
最大的問題是錢，最大的動力也是錢，大陸所有的矛盾和希望都是錢，為了錢，他們不關心自己失去的權力，失去的自由，他們要生存，要盡力當一個父親，母親，兒子，女兒。
在這種情況下，需要的是一個願景，一個希望，能讓人們在不需要遊行，不需要組織在一起，也能發揮力量的方法。
這個方法，就是收入倍增計劃。
這個計劃，是政府承諾的，用這個計劃，能夠讓人們免於對政府的恐懼，要最簡單，最好記，就如五大訴求缺一不可。
只有六個字：十月一！漲工資！
不需要遊行，不需要喊出來，不需要統一政治立場，人們也不需要區分是愛國還是反黨，這個要求天然的統一任何人的看法，讓人們樂意去廣為傳播
就是：十月一！漲工資！
這個是中國共產黨第十八次全國代表大會承諾的，是習近平親口承諾的！
這個要求沒有反對政府，是關顧人們自身利益的！是關於錢的！是能最大程度的調動所有人的想像和期待的！
這個要求，也是政府無法實現的
這個矛盾，就是未來革命的種子

只要人們擁有了這種十月一漲工資的期待，那麼十月一的閱兵就自動變成了一個笑話，人們在電視前，期待著習近平宣布漲工資，想著自己生活的艱難終於變得不那麼艱難，再看著電視上的習近平和威武的士兵，鋼鐵的坦克砲彈，卻沒有漲工資的任何消息，這是什麼感覺？
這個計劃，只需要在網上宣傳，就能達到最大的威力。

例如：
中央決定了，十月一！工資漲一倍！
憑什麼香港人工資那麼高？習近平怒了，大陸不能落後了！
是時候了，我們現在GDP世界第二，我們要挑戰美國，絕對不能讓我們勤勞的人民，比香港人比美國人要窮！
習近平秘密錄音（合成一份錄音沒有技術障礙），一定要打掉馬雲，打掉王健林，打掉李嘉誠，打掉這些大肆欺壓掠奪人民財富的人，要讓人民充分享有發展的紅利。
政府決定給我們漲工資，是企業家反對，他們讓習主席為難，他們還敢給習主席施壓，我們不能坐以待斃，我們要支持習主席！我們要罷工！

這個計劃，和大環境是十分吻合的，中共現在正在拿馬雲，李嘉誠，還有大陸的富豪在開刀，大陸也正在面臨大失業，經濟大幅度倒退，豬肉大幅度漲價的問題，人們用工資吃不起肉，買不起衣服，看不起病，而政府也明確有過2020收入倍增計劃，人們也在生存邊緣掙扎，極度渴望要漲工資，政府也確實沒辦法實現他們的承諾。
只要在網上把話題吵起來，隨後就會被封殺刪帖，之後就能把矛頭轉向企業，就說黨中央是好的，是企業壞透了，這樣才能讓人們免於對中共的恐懼，甚至是罷工。
只有這樣，用中央的名義來反中共，不要用中共的名義去反中共（比如唱著中共的軍歌去反中共）只會噁心到沉默的大多數，讓沉默的大多數人看不到真相，還會有反效果。

十月一！漲工資！

最簡單，也是整個大陸社會所有人最大的願望，是社會最大公約數，是最大的行動力，也是政府沒有理由去反對，也無法鎮壓的要求。
因為這是人們的願望，沒有任何政權，能夠打壓人們內心的願望。
這就是力量！
這是無法用暴力，用恐懼，去消滅的力量，是不能被恐懼威脅的力量
只要十月一號沒有漲工資，那麼就是政府被大企業大資本家挾持，習主席正在奮力處理這些可恨的企業家（現在也確實正在處理這些大陸最富有的人，通常被叫做殺豬），人們要罷工支持政府！

不要懷疑漲工資和政府無關，在大陸是家長式的管理，所有的事情都是政府的事情，人們是這樣想的，政府也是這樣想的，沒有任何道理可講。

只要十月一！漲工資！在大陸廣為流傳，那麼政府就不能集中力量對付香港，因為大陸已經是一個被點燃的火藥桶，只要有人振臂一呼，就會有人，會有沒錢活不下去的人，去克服恐懼，去支持去上街，然後整個社會就會爆炸。
大陸最大的力量，不是軍隊，軍隊是份工作，最大的力量，其實是幾千萬人的外賣員。
這些外賣員，每天騎著電動車工作十幾個小時，冒著闖紅燈，冒著被交警罰款，冒著生命危險，去拼命的給人們送飯，每送一次騎行2-3公里，得到的只有3-5圓人民幣，每月平均工資只有5000，每天拼命十幾個小時也只有200人民幣左右。

這是大陸烈度最大的火藥桶，工作苦，強度大，危險性高，每個外賣員的背後，幾乎都是一個家庭的希望，他們除了年輕，擁有相對健康的身體之外，一無所有。
他們的父輩，是被中共打壓最狠的農村民工，和香港建築工人對比一下，他們的父輩只能是奴工，經常性的沒有工資。
可他們並不會為香港出來發聲，他們的父輩已經老了身體垮了也不會出來，哪怕他們看到了酷刑，看到了鎮壓，看到了最震撼人心的視頻，他們只會笑一笑，讓你們鬧，被鎮壓了吧？被打了吧？或者嘆一口氣，繼續送下一份外賣，想著再拼幾個小時就下班，能買半個西瓜，奢侈的打開空調，能休息一下。
所以，我們不能和大陸正深處苦難，對地獄的人去訴說苦難，因為他們總會更苦難，傳播苦難只能讓他們更認命，被恐懼壓滅所有的希望，更埋頭當苦力，這樣才能去給他們的孩子買劣質奶粉，才能給他們的父母買便宜的中草藥。

所以，要正確認識大陸，大陸絕對和香港不同，香港有同情心，大陸整體上是沒有的，香港有記者，大陸沒有，香港有國際聯繫，大陸沒有，香港有希望，大陸沒有。

希望，就是力量，我們對於雙真普選的希望，就是香港的力量，而對於大陸，能有尊嚴的活下去，活得輕鬆一點就是希望！

這種希望，就是十月一！漲工資！

認識了這種希望的力量，也就認識了這六個字的力量，十月一號的閱兵絕對不是鬧一鬧，給中共添堵就可以的，這是能埋下一個炸藥包的機會，整個大陸絕對會被炸掉
這也是毫無風險的事情
風險和恐懼，都不需要去考慮，只有希望，是中共更害怕的事情

恐懼是中共的武器，而向大陸傳播香港真相，香港真相的視頻，只能增強中共的武器。
大陸和國外完全不同，國外的人們活在自己的道德體系裡，大陸的人們活在生存的壓力裡。
國外的人可以被感動，會幫助香港，大陸的絕大多數人不能。

在香港唱義勇軍進行曲的人，為了一百人民幣就可以扔掉臉面，揮舞著隨後準備扔到垃圾桶的紅旗，能打動他們的只有錢。
這也是中共污衊在香港遊行的人，都是拿著美國的錢，因為只有這樣說，才能讓大陸的人理解，為什麼有飯吃的人會去遊行。
大陸的大部分人，不能理解香港，是為了理想，是為了希望，頂著恐懼前去反抗，因為他們的理想，他們的希望，早就被殘酷的社會打沒了！

十月一！漲工資！

讓大陸的人們無風險，最大化整個社會的力量，激活整個大陸火藥桶，才能緩解香港的壓力。
就如普選一樣，收入翻倍，也是中共政府承諾的。

十月一漲工資

輸出革命group：

入便好多牆內朋友，可以一齊商討對策

十月一漲工資！！

1/20

十月一漲工資！！

2/20

十月一漲工資！！

4/20

十月一漲工資！！

5/20

十月一漲工資！！

6/20

十月一漲工資！！

7/20

十月一漲工資！！

8/20

十月一漲工資！！

9/20

十月一漲工資！！

10/20

十月一漲工資！！

11/20

十月一漲工資！！

12/20

十月一漲工資！！

13/20

十月一漲工資！！

14/20

十月一漲工資！！

15/20

十月一漲工資！！

16/20

十月一漲工資！！

17/20

十月一漲工資！！

18/20

點傳上中國？